創傷同學會收集港人故事辦展覽 冀集體哀悼中獲療癒（11月6日 – 22日 深水埗大南街）

「一白故事」展覽詳情
日期 ：2020年11月6日 – 2020年11月22日*（逢星期一休息）
時間：12:00 – 19:00*
地點：深水埗大南街198號openground
入場： 自由捐獻
* 17/11、逢星期六、日，因工作坊關係，展覽時間將於下午5時結束

過去一年社會經歷不少創傷，有人擔心去到展覽會觸動自己情緒。山地說，創傷同學會也同步設有導賞團、工作坊和講座，讓參加者學習安頓自己情緒。

含蓄則答得坦然：「佢哋係會trigger到。如果嗰件事真係勾起你一啲好受傷的位，咁係一件好事，令你面對返呢件事。」

「大家都好怕作品會令到人喊：『點算呢喊？』」含蓄接續微笑：「咁咪喊囉，喊出嚟、喊哂咪好囉。」